Netflix 缺氧37秒有冇人討論

好好睇
一路睇一路喊

睇咗 一個字 慘
好彩女主角都比較樂觀積極 又有一技之長

咁正嘅戲都冇人睇

又冇喊既
不過真係好慘
雙胞胎一個有事一個冇事......

個老母煩到西咁